貿發局唔跟政府WFH!!!

TDC唔係政府機構都半政府機構掛，上個星期政府未宣佈home office都算了，衣家公務員都WFH 啦TDC仲唔全面WFH。Office樓下間大快活又有case，又咁多人買大快活食，出出入入咁除左變疫區仲可以點？垃圾management又話咩schedule緊要，一陣間全office一齊病晒睇下有邊個同你做野。

利申Vendor狗

你唔係以為政府部門真係全部唔使返呀嘛？

又唔係做狗點解要番

口講公務員wfh
實質大把要返

或者得幾日WFH

你估公務員個個都唔洗返咩 消防救護係咪又wfh阿

聽日開始番Shift

利申 公務員

咁向來講WFH就講緊d工作本質係可以屋企做既
我都好尊重無得WFH既行業 (except popo)，為左大家著想就有得WFH既就WFH嘛

Shift就無 大家一齊講聲Shit就差唔多

根本公務員無home office，只係服務停咗，
人要照返office 柒婆只係做大戲。

攬炒之母幾時先中武漢肺炎衣家番個office都好撚有罪惡感 驚有一日麻煩到醫護

推

push

想問巴打點入行

識人做pr朝9朝7做到隻狗咁

我唔食屋企人都要食架
香港生活唔洗錢咩

你係fresh grad定想轉行先？做呢行又唔洗會計醫生測量咁一定要有certificate，都係講求你有problem solving skills同有熱誠去跟上啲日新月異既科技（當然你想做technical side就本身要有多啲technical skills，做business既就要多啲communication skills，有個相關degree就最簡單啦）。同埋見開都數底唔差，我諗有C/5掛

我topup旅遊，睇黎都收得皮

下次公司無wfh 不如直接同老細講
連登唔係咁大影響力
無乜人會睇

武漢肺炎都害旅遊業不淺

點解你覺得我無同老細反映過？

再者唔通無人反映就唔需要有ＷFH安排？衣家每日都隨時上百單，WFH已經係對員工責任同埋社會責任既問題。我賤命一條中左武漢肺炎就算，再感染其他人就唔係咁小既事。

同埋如果我需要有影響力既platform就去左蘋果報料啦，最少你都已經睇左呢個post

聽講TDC有人中咗 亦都有幾個人懷疑姐係病緊未出result/冇驗過但好返 但HR要佢地下星期照返工

問題係 有員工中咗都冇人宣布 cls 係咪仲要忍瞞疫情等員工死？

其實病緊嘅就算驗咗等result/冇驗好返都好應該叫佢地full week wfh啦 話矖有14日潛伏期仲要check咗-ve都未必準